[唔捉鬼] 但點樣有效捉鬼

我係今日比你地整喊嘅綠帶細佬。

見到呢個post之後我就諗
捉鬼真係有啲on9
捉啱就話啫 捉錯就on9到極致

見到上面堆細路因為被懷疑係狗而喊
真係聞者心酸
但要辨認自己友其實又係必須架喎
咁點？

就係每一次都一隊行動
而每一次都有唔同嘅鮮明記號
例如今次紅手帶 下次綠燈 再下次就唔知乜
咁樣嘅話我地就可以有效辨認每一組人
咁樣仲可以畀我地知道原來隔離嗰隊係邊幾個成員

但如果有人單拖去示威遊行嘅話
咁當然係分唔到
而且呢個時勢仲單拖真係有咩事都唔知你係邊個
又冇人救喎
所以極唔建議單拖去

而當我地分得到某幾堆人嘅時候
其實更易知邊啲係鬼
點解我咁講呢
如果大家有共識實行小隊標記嘅時候
而黑警冇一個鮮明嘅標記喺身
我地可以懷疑咗佢先

而當佢地有標記嘅時候
邊啲人共同擁有一大堆記號或相示嘅記號
小心睇實佢
當然可以有手足組成10人組
但如果呢10個人都同時令人覺得可疑嘅話其實好難

同埋當真係發現咗鬼嘅時間
我地唔會唔知頭唔知道打錯其他手足

無論點 其實唔建議捉鬼
但捉到就一定打撚柒佢
不過點都好 我覺得擁有小組標記係一件可取嘅事

最好
我嘅心願
光復香港 時代革命
有冇巴打一齊幫我實現

拙見 唔好屌得咁痛

屌你老母 煲大你

你做臥底9，你會收埋支棍同鎗係邊?

冇錯 係腰
所以有巴打話攝衫
我覺得可以

攝衫